警察是否應該暫停推進呢？ 如果搞到示威者走咗入四季酒店唔知點算好？

四季酒店全也是高級遊客這樣會影響香港的形象！

john wick 停戰區

或者蘭桂坊附近有冇得諗？

唔好on9 酒店保安一定趕左你再call police

四季酒店有地道架

如果唔係點會中共咁多政要都住果度

咁撚多人，保安點趕？